湯家驊：林鄭月娥表面冷漠內心感性 料會盡快正式道歉

行政會議今日休會，行政長官林鄭月娥會見傳媒的安排有待公布。

行政會議成員湯家驊相信，林鄭月娥必然會爭取盡快正式道歉，他形容，林鄭月娥表面上冷漠，實際上內心感性，她怪責自己的心態，較其他人更深。如果政府犯錯，要求問責道歉，亦符合文明社會的需要。

對於社會上有要求建議成立調查委員會，調查警方在星期三示威清場的手法，湯家驊表示，不贊成成立調查委員會，他看不到警方有重大錯失，警方可以內部紀律處分，市民亦可以向監警會投訴，亦有法律程序讓法庭作公正判決，制度上的制衡已相當足夠，不需要製造更多對立分化。

湯家驊又指出，暴動的法律定義，包括3個人以上參與非法集結，作為破壞社會安寧行為令公眾恐慌。他說，反修例衝突中絕大多數人沒有做出衝擊警方防線行為，沒有破壞社會安寧和造成公眾恐慌，便不可能被定性為干犯暴動罪。他相信警務處處長盧偉聰最初指是暴動，是聚焦於衝擊防線的人，可能有些誤會。

7婆我理得你感性定性感
全家落地獄啦

Jm9

無人要佢感性，來來去去要果幾樣都無一樣回應。

佢連60路玩埋

感佢老母

講到好似屌撚過咁

衰60

湯生你竟然有呢d喜好

聯合記招唔好煩

你又知佢性感？

好撚煩, 係咁同我地講佢係咩人有7用咩
家陣叫佢做野啦, 佢唔撚駛出黎道歉, 叫佢撒呀
越睇呢D新聞越火, 佢地一齊收聲當幫忙啦仆街。

又放風

見到標題笑咗

同人上過床? 分析得咁深入
係都唔好咁public咁講呀屌你，好撚肉麻

感性
但150粒催淚彈

幫人催淚

難聽過粗口

衰11

好撚想嘔

我理撚得佢性感丫，特區首長黎ga，做返岩身分既野啦

11哥好煩

動物傳心師

11哥睇過7婆性感的一面

外裏斯文，內裏open

要清算埋隻走狗湯渣

人地未道左歉囉
我地未講明唔接受囉
做咩要沖出黎7

湯渣睇女人同玩女人好似有一手，好似上過報

佢感唔感性關我撚事

湯渣驊想叫雞叫埋淋病月娥？

屌 你大個喇 全港你最大呀 同我講感性

下至11，上至60.......口味重撚到

湯家驊表面冷血但老母性感

湯渣華真係人渣嚟㗎🖕🏻

林奠Gif後面要變湯渣了

十一哥呢個時間先轉軚會唔會遲得滯，撞撚埋去啦喎你

細路都玩唔方係咩好人

外冷內熱的媽媽

十一哥一係幼齒一係六十路，好難觸摸

兩個加埋堆百幾歲
講到通過姦咁

林生好大頂綠帽呀
最大輸家

就係因為個監警會無用，先至搞到咁大壇嘢出嚟。

十一哥係咪啱啱睇完食神

11哥同掃把頭出少日聲會死？煩撚到

小那星呢條契弟真係香港第一trash talker

笑撚死

發開口夢
湯渣肯定食過林鄭

屌 你點知人地內裹性感 林生帽事帽事
感咩性呀 曬氣啦你

是否都好闊?
I mean個心胸

日日都鳩up

你咪慢慢道囉，香港人又唔係要道歉，你道完都係要完成我哋既訴求

冇興趣聽佢道歉
做實事放人啦仆街

柒婆果副副格再出嚟😏G20多過二百萬人有望

內心性感都講得出

好煩啊賣港賊湯渣日日都鳩up成個廢老咁

得啦 十一哥 你走啦

爭取盡快正式道歉???
咩中文黎

好嘔啊妳 垃圾湯渣

咁都得？

妖你班人收爹啦
林鄭條八婆係咪又要你地學盧sir甘兜鍋呀

屌你睇撚左性感

睇嚟湯渣完全唔係中間派
最鍾意玩兩極

屌好撚煩呀 洗唔洗打篇潮文比佢呀

好憎你啊人渣華

肯定雜種屌到佢一棟都冇先肯道歉
開槍之後冇道歉佢再講咩都唔會接受

唔好落台
我地有排玩

咩叫爭取正式道歉
道個歉都要爭取

你老母性感添呀

收嗲啦仆街

你表面上鍾意中女實際玩cp

笑撚死，兩個好似老夫老妻咁，係咪派過綠帽比林氏？

湯家驊表面係人內心係鹹濕鬼

誰的老母 感性很多人call

十一哥不愧為食家

佢食野個Range都幾闊

以為十一哥專好幼齒
原來五十路都岩

係對住香港市民就冷漠，對住權貴阿爺就感性！

外表施文
內裡open

好撚噁心 屌你老母

屌你個闣cls

wfc

肯定又流馬尿

大班鄭經翰細訴點解湯家驊投共!!!

食屎啦仆街

2條友有冇做過愛

感你老母 痴撚線

點解到而家仲可以幫班柒頭護航講好話

你搞細路女好啦，呢d你都背興趣

你又知佢心情點？你食緊？

淚灑雪廠街

睇錯林鄭月娥表面冷漠內心性感

嘩未成年到60路都起機？

學返支持修例人士所講，班狗冇做錯，怕咩獨立調查

何況今次黑狗盜權盜用暴力係證據確鑿

驊哥！你j左呀！

我只係睇到 "湯家驊表示，不贊成成立調查委員會，他看不到警方有重大錯失"

行出嚟就可以道歉 點解仲要盡快爭取

道你老母 放人呀

得佢熔化到冷冰冰嘅表面

感你老母呀

又係林鄭肚入面條蟲

講撚到好撚熟 代言人咁
唔知以為訓過

痴線 梗係搞林奠好喇 放過啲細路

湯生又話衰過十一？

老藕你都啱呀？

其實如果612 開得成會，真係破壞社會安寧行為令公眾恐慌。
係咪可以告建制派議員？

我地要釋放義士呀

十一驊表面咸濕內心變態，料再次淚曬雪廠街

無謂再抑壓心底愛

睇錯性感

無用架 全港市民世世代代都唔會忘記你既豐功偉績

連你屋企人子子孫孫都要做走狗被港人唾棄

屌佢白鴿眼

鱷魚淚
收皮啦

佢都搞到好多香港人喊
長期情緒焦躁
勁多人受傷

林鄭計劃在雪廠街舉行記者會道歉並淚灑當

同佢玩過sm

咁撚清楚

十一哥 其實你先最應該嬲中共 最有資格屌中共
由港大牛津到全英執業試都考第一名
其實你應該要係人中之龍 最少都李光耀咁國父級既成就
無奈你一早就唔小心打golf果時漏低個春袋係大陸
中共欠咗你

講撚到好似老相好咁撚樣

佢感唔感性關我地撚事咩
唔撚洗你道歉 撤回呀屌你

唔小心笑咗

感你老母

十一哥原來連7婆嘅內心狀態都咁了解

湯先生與林太太

唔知以為你先係特首喎
日日都有嘢發表嘅你？

你老襟呀
乜撚嘢都知

林鄭初試感性

睇錯內心性感

11鳩，邊有老母同個仔忍死狗㗎，屌你老母

十一哥啲興趣都幾廣泛下

又係湯生

地方媽媽需要愛

冷你老母

屌，搞林鄭完全諗唔到個畫面係點

以後叫湯鄭月蛾啦

6歲到60歲都唔放過

間接咁團結緊香港人體諒下

你屌過佢所以咁清楚

你自己講出黎唔覺得核突既咩

感性 嘔心到死 唔好亂用term唔該

仲有咩野係11哥未食過

6月20號晚5點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

到底佢地兩個有無扑過野

關我撚事 總之一日唔撤回反送中同平反612 一日都反你條7婆

十一哥連內心都知
果然世界上所有年齡層女人既內外佢都明白

我想嘔呀

撒左送中同暴動罪先講啦
其他都係廢話

衰十一斷正，淚灑雪廠街，
閃卡藏西環，一生為共奴

問責下台就聽過

問責道歉就未聽過喇

講緊甜故？

十一哥, 你幾時轉左口味呀

痴線湯渣出食評 好似講到自己好似屌過咁樣

屌佢啦 當初好聲好氣叫佢咪撚推唔撚理 宜家我地理撚得佢死

香港SAR特首初試感性

性感

啱先食完早餐

依家傳媒嘅片，事實睇到黑警使用過份暴力：警棍狅毆無威脅性嘅示威人士，用胡椒噴霧偷襲記者，用槍射無威脅性嘅示威者頭部…

嚴重嘅話，真係可以告上國際刑事法庭…

既然一定要有人孭鑊（九成係前線指揮官，同埋有份開槍同落手落腳打而俾人影到嗰幾個），不如真係喺香港用獨立委員會調查，以示公正好過啦（實際上委員會主席同成員偏幫黑警都吹佢唔脹）…

再升級上國際層面，棧又衰多鑊咋…

冇人想知佢感唔感性呀

條撚樣幾撚時死

講到你條女咁 大佬呀 你唔好咁痴線得唔得

湯家驊同林鄭月娥有冇做過愛？

🤢🐢🐍🦖🐊🦚🦜🌵🎄🌳🌲🌴🌱🌿☘️🍀🎍🍃🐉🍏🍐🥦🥬🥒💚

林生

林鄭跳舞gif召喚

性感母親

謙你老母

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

見標題就笑撚咗出黎

感你老母

你又知?
你又有份屌呀十一哥?

理得你外表性感定內裡感性
出黎找數啦柒婆

"林鄭月娥必然會爭取盡快正式道歉"
同邊個爭取?

誰的老母，性感很多人CALL

湯渣華真係好撚嘔心

林節思、林約希 X
湯節思、湯約希 O

其實湯渣條撚様咩身份出嚟講咁多廢話？
又會有人事無大小都走去問佢
條友奶共奶到痴鳩咗

如果感性可以解決一切問題, 咁侯賽因同卡達菲都唔會橫屍街頭

不安

好重口味

唔想知你道唔道歉
上tbb扮喊多幾十次都唔想知
快撚手撤回+放人

佢地一邊做愛一邊播國歌

收皮啦

感乜撚野性
道乜撚野歉呀
係要撤回呀11哥

話知佢性冷感丫 關我撚事

咪撚放風啦，依家政府淨係識放風，夜晚記招，有彩就衝出黎屌你，有獲龜縮出份新聞稿玩語言偽術陰人，同時不斷割席推卸責任，收皮啦。

其實建制派點睇呢條友

林生我諗你要搵私家偵探查一查, 有人了你老婆了得咁深入 (我指了解)

屌過？

內心都睇到
嘔心

佢內心係點關我撚事

佢講得出又唔嘔嗰下好嘢喎

我：林鄭媽媽吾好開槍射我啦

林鄭：媽媽開槍是愛你啊

感性到有人死左呀。痴線

護主犬
又想出嚟刷存在感

11-62都

見到佢句內心感性好撚想嘔

條廢老真係好雜食

十一哥玩幼齒衰佐

宜家玩要五十路先起到頭

這個慈母不太冷？

對於社會上有要求建議成立調查委員會，調查警方在星期三示威清場的手法，湯家驊表示，不贊成成立調查委員會，他看不到警方有重大錯失，警方可以內部紀律處分，市民亦可以向監警會投訴，亦有法律程序讓法庭作公正判決，制度上的制衡已相當足夠，不需要製造更多對立分化。

食屎啦

屌

沙皮狗

佢講多一句，香港人就慶多一次，佢真係唔知自己已經去到神憎鬼厭嘅級數！冇腦嘅！

我地無要求過道歉
做實事唔該

11哥收皮啦
當香港人白痴
道你老母

11哥又玩細路又玩60路 真係奇貨可居

內心感性即係淫底

留畀十一哥諗咪得

佢地好熟咁喎

十一哥

十一哥我以為只係鍾意小朋友
估唔到連老人都啱

全香港人既母親

全盛時期嘅十一哥可以係一日之內發表幾多狗話

護得咁緊要 係咪上過床

大公報撤回社評

湯渣：？？？？？？？？

湯渣狗撚到 仲要咩年齡層都啱

11哥不如求下林鄭消毀佢啲黑材料 咁就可以做返人